有無需要説服同輩親人支持走難?不過在北京做過幾年野

咪叫佢幫下口囉

你想移民咪自己直接搵路走囉,仲蹝乜鬼心機諗點說服佢去說服你老豆老母